Tom and Jerry 想請教下呢張圖係出自邊一集

如題
請問呢一幕係邊集

另外有冇好網站有tom and jerry全集睇
youtube得好少集數

推

細個覺得隻老鼠好醒
大個覺得好賤

似人地自己畫波

其實係

死垃圾賤種老鼠夠膽整我主子

不嬲都覺得隻貓好慘

細個邊有諗咁多，係每集都笑到gap gap聲先正

不過e+睇番已經笑唔太出了

有時鍾意睇佢地合作

伸手黨？
自己google啦傻閪
拉

點睇都係fans art